我係我個ex隻兵

之前個故出左番外篇 你地睇左未
估唔到上一個故反應都唔錯 希望大家繼續支持
呢個故同上一個故得少少關連 冇睇過都唔緊要 不過睇左就最好啦

我個ex係我其中一個sp

兵有好多種，步兵、水兵、騎兵⋯

我係介乎係步兵同水兵中間，隨傳隨到，間唔中買下野比娘娘

分左手仲肯做兵，因為我好想同番佢一齊

雖然我都知如果佢係想同番我一齊就一早一齊左

收得我做兵就一世都係兵

不過人就係咁犯賤，點都覺得仲有少少希望

「唔好話我唔教精你啦。你想佢緊張你既話，你就要唔好緊張佢」Zero擺出一副專家既樣同我講

我望住部電話個whatsapp chat room，再好無助咁望住Zero，「咁即係我唔好主動搵佢？」

「緊係啦」

「但我唔搵佢，佢一定唔會搵我架喎」我好迷茫咁碌番呢幾日既「對話」

其實都係得我係到單機講野，稱唔上係對話

Zero嘆左一口氣，「咁你搵佢，佢有無覆你先？」

我正想答佢個時，佢已經搶先一步講，「無呀嘛！咁你不如唔好再chur佢，等佢搵你仲好啦」

「人好犯賤架。你日日都搵佢，佢咪覺得煩囉。你試下唔搵佢幾日，佢就會諗你做咩唔搵佢」Zero繼續用專家既口吻演講

我又覺得佢講得幾有道理

好似呀媽咁，佢日哦夜哦，你會覺得好煩；佢唔哦你，你又唔慣

我用力咁捉實Zero對手，「好！我信哂你架啦，心靈大師！」

佢好得戚咁笑左笑，「信我實無死」

兵

見到username就即刻入黎

+1
望到心靈個名心又開始拿住拿住
皮已正

留名 終於有另一個故事
樓主加油寫故呀
皮已正

Lm

冇啦？

棄PO

LM 文呢

留名

好想瘋狂幫樓主打句號

咁如果對方都一直唔搵你
咁點

lm

Sorry之前停左無繼續寫
依家繼續寫仲有無人睇

聽完Zero講，我已經有兩三日無搵過Hailey

我總係會成日望住部電話，希望佢會有一秒諗起我，然後搵我

但我知呢件事係無可能發生

我每晚都好掙扎，要忍住唔搵佢

好似人地有煙癮咁，要介煙從來唔係一件容易既事

得不到的永遠在騷動 被偏愛的都有恃無恐

夜晚自己一個人訓係床到，總係特別多野諗

諗起以前同Hailey一齊既回憶，後悔一齊個時冇對佢再好啲

如果個時對佢再好啲，佢係咪就唔會同我分手

呢個時候，電話彈左一個通知出黎：
haileyyau剛剛張貼了1張相片。

我眼定定咁望住左個電話螢幕十秒

「喂，我po左相你做咩唔like呀？」Hailey嬲爆爆咁問我

「我點知你po左相⋯」我好無辜咁望住佢

「搞錯！」佢一手搶左我部電話，㩒左入ig到，「拿！幫你開左我個帖子啦。你以後要第一個like我張相！」

我笑住咁摸佢個頭，「如果有人快手過我呢？」

佢好認真咁諗左陣，「咁⋯都係你既錯！」

以前同Hailey打鬧既場面係腦海閃過，可惜都係以前既事

我習慣性即刻㩒入ig，想like張相個刻，隻手指停左係到

我仲有必要做第一個like既人咩⋯

佢係我既全世界，而我係佢既世界連一粒灰塵都比唔上